目前未死既海賊王角色中，實力你會點排名？

我會排：

1.卡普
2.雷利
3.黑鬍子
5.鷹眼
6.紅髮
7.赤犬
8.青雉
9.凱多
10.Big mom

麥哲倫應該上榜
Btw 4喺邊？

鷹眼勁過4皇

其實我覺得去到同level 好難分到高低
除非打足幾日幾夜 或者屬性相剋

但我又唔認為 鷹眼去到4皇level....
頂多 做佢哋頭馬 如 不死鳥 同 三星將 左右

同紅髮比到劍仲係三星將

比劍炸喎
又唔係決生死

佢仲要無霸王色

你睇佢頂上決戰 佢同五番隊隊長 花劍打 都打咗段時間啦 無分到高低喎

1. 卓洛
2. 其他人

分明放水 2個纏住大家就得

鬼人阿金都冇

邊個最前我唔知, 但山治一定包尾

實力未明果d包唔包
路飛老豆

唔好咁啦

你老母你真係尻排WO

龍>四皇

都中肯

世界上最冷血嘅男人

咁佢打落2隊隊長到果劍 又有無放水
佢自己打之前講咗句嘢都暗示咗 實力有段距離啦

仲有 作者都無話 紅髮係認真同佢打

例如黑胡子 佢食果實之前 已經傷過紅髮
鷹眼呢

打過咁多次 完全無題過有傷害

凱多號稱最強生物
第九

路飛

認真, 鷹眼一下砍到個冰山, 仲有超級視力,
練得上黑刀..

都冇理由前3大將會排得高過4皇架

戰國廢過赤狗黑鬍子

羅都砍到啦

鬼人阿金第一, 山治包尾
應該冇人有異議

龍都入唔到十大 打垃圾革命軍都要打咁耐

但山治又贏呀金
鬥獸棋？

象主，最勁

1. 伊姆
2. 龍
3. 凱多
4. 黑鬍子
5. 紅髮/鷹眼

山治冇贏過阿金哦...

原來山治係輸屌

one piece啲角色嘅實力去到某程度就好難再排高低
個人覺得大將同四皇實力相約，卡普雷利戰國高半班
鷹眼同紅髮格完劍拎到世界第一劍豪呢個朵，所以都應該係四皇級實力
仲有路飛老豆都應該係tier one，話晒撐起成個革命軍
之後低半班嘅就係不死鳥，sabo，路飛，卓洛，基德，羅，女帝同四皇皇副嗰班，再數落去就係九俠and其他

山治就…
唔入流

凱多
作者宜家擺明弱化佢

唔老黎

阿金世界第一

路飛都無

五老星仲係一個迷

分分鐘同火影啲長老一樣
吹撚到乜高屠又盛
完全0作用

雖然好憎赤犬 但係佢嘅實力點都有top3

世界第一劍豪喎
姐係所有用劍既都打唔贏佢
咁理解有冇錯
所以我覺得單體戰力係四皇lv,而佢唔係四皇因為佢無建立自己既勢力團隊

睇返御田回憶，
論戰鬥力，當年白鬍子同羅杰接近
羅杰同白鬍可能高其他四皇半班
雷利作為羅杰頭馬應該同四皇差唔多水平

第一
世界第一劍豪
我理解係 劍術第一 而紅髮係劍術上不分上下

第二
我認為 佢哋雙方差距係霸氣到
賞試回想吓 啲人見到佢地之後有咩反應

我印像中 鷹眼 從來未試過用霸氣 威嚇or 震懾過對手 即使係東海
而紅髮 根本上差唔多海次做野要出場都會用 如東海救路飛，頂上戰爭 同 同呀白胡子傾計 打吓交

仲有 留意吓 紅髮撩人打交 佢撩鷹眼係笑笑口 連啲手下都好輕鬆 但佢撩黑胡子 同 白胡子 都係個樣好認真

你話 佢哋fd姐 但事實係佢同白胡子都好fd 喎 唔係無啦啦 做咩走去頂海多 同 幫佢收屍

第三

唔知原文 係唔係100%同義 但純字面解釋 佢自己都覺得唔係同level

其實四皇實力range好大，
由最強白鬍去到最廢既凱多，
而鷹眼介乎佢地之間

理解唔到你個諗法

我認為 4皇實力上應該係 非常接近 同僅次於海賊王
而海軍上將 就係 非常接近4皇 介乎於 4皇 與 4皇幹部之間

所以4皇頭馬 從來唔怕挑戰海軍上將
而 上將亦都唔怕挑戰4皇

而海軍整體實力 應該係同 一個4皇勢力 接近（6:4 左右 接近 但上風）
所以佢哋消除唔到4皇 而想拉攏 海賊 所以有7武海出現

而實力差距大 應該係七武海 因為佢地係海軍選擇出嚟 而唔係 不停有人挑機 贏返嚟

相比之下 4皇係 新世界統治者 佢哋所有野都係打返黎
佢哋要面對 其他4皇，海軍，同偉大航道勝利者不停挑戰
而後勝足咁多年 先有今時今日

鷹眼 係強 但佢自己都暗示唔係4皇級別
佢似係一個劍客 除咗強大劍客之外 佢根本唔在乎其他嘢
佢會因為對劍嘅執着 而挑戰 紅髮 同其他出名劍客

但同君臨新世界嘅4皇比 4皇唔止要面對劍士挑戰 仲有其他挑戰者

仲有 紅髮係用開劍 佢劍術上同 鷹眼接近 但唔代表佢哋係其他領域都一樣

如果根據漫畫設定 鷹眼 即使佢劍術更好
係霸氣上 如果超越唔到紅髮 佢點樣可以傷到佢

唔覺意霸王色對高層次單挑有咩影響
你話紅髮開戰態度，好明顯係佢同鷹眼既打鬥屬點到即止切磋，梗係輕鬆神態
同黑鬍白鬍係會有傷亡
單兵戰鬥力鷹眼同紅髮應該接近，而有差距唔係因為霸氣，係因為紅髮應該都有班將星層次既手下

雷利都係用劍
係咪贏唔到鷹眼？

個人睇法，兩個實力應該差唔多

比你老母劍，決鬥同比劍唔識分？

第一，如果劍術不相上下咁鷹眼就唔會係第一劍豪

第二，鷹眼武裝色霸氣勁到普通刀同黑刀無分別，紅髮除咗用霸王色秒嘍囉之外做過啲咩？

第三，白鬍子係世界最強男，所有男人同佢都有差距，除非你想話紅髮係太監啦

你證明到紅髮可以幾公里外一招秒咗鑽石，咪證明到佢勁過鷹眼囉

佢撩鷹眼笑笑口係比試實力
撩黑鬍子認真係因為黑鬍子人格問題
紅髮比海王類咬左隻手都笑笑口啦

鷹眼勁過紅髮凱多Big mom
太誇

作者自己都係鳩畫
唔明有乜好傾

人地同雙手紅髮打平手 咁都唔係四皇實力係咩

佢有冇用斬路飛個招技斬花劍？
咩技都冇出分明hea 打

如果計埋運氣

巴基 第一

作者鳩寫你走去同佢認真排

凱多咁撚後 無撚野呀

d人見凱多靠陰招打低御田
最新集又比九俠傷到
即刻變地底泥
明明人地設定係單挑王
仲要比以前勁左好多
到而家都未出人獸型態 覺醒

1.紅髮
2.龍
3.卡普
4.雷利
5.凱多
6.大媽
7.赤犬
8.黑胡
9.青雞
10.監獄長

邊度強
之前頂上諗住偷雞打白鬍，但比紅髮收皮。

成日靠陰招，食屎啦垃圾

目前最強一定係卡普
唯一會話自己嬲到動手就會殺上將既人

除左呀金，仲有邊個有實力講得出口

5老星都跪拜果條友點都排第一啦

照計黃猿光速快到你都未sense到自己死咗就已經俾佢秒咗

淨係講紅髮出手阻止咋啵
幾時講紅髮收左凱多皮
仲有巴打意思係輸比紅髮就唔強

自然系一齊用能力都係鳩打，動真格一定係加霸氣體技互屌，最後都係睇霸氣邊個勁，人地見聞色勁你快過光速都避到

鷹眼同紅髮比試平手
係咪只係講緊劍術？
未計其他能力

我自己咁諗，設定上草帽團,羅杰團同紅髮團係相似，作者有明示或暗示船長同副船長實力接近，所以雷利至少一定有四皇實力，而按道理，路飛同zoro同級既話作者都會安排同級既師父，所以鷹眼應該有四皇實力

雷神勁過上面個度成堆，一樣輸比路飛。仲有巴基，黃猿呢？ONEPIECE冇得排實力，仲有你未計能力克制，

卡普，雷利呢D老吭就算啦，都唔知有冇機會再打，同有震震果實黑鬍子一樣，太少實戰，好難對比，實力未明

雷神邊忽勁過哂上面個堆
尾田話過大約5億實力
落到青海大把人夠佢抽
佢只係井底之蛙咋
仲有比無二檔既路飛打低
就算係剋制 但防禦力同速度斬太低了
應該比卡二秒殺

黑胡子近戰廢都上度個list。雷神係井底之蛙，但佢D電同能力係變態，仲有佢見聞色配果實可以睇穿成個城市D人唸咩，24小時長開, 論見聞色，應該得卡二有得比！

自然系，好似CEZAR 同雷神D果實係勁到仆街，遠距離SPAM根本無敵，係自己柒先同路飛玩近戰

劇情殺 有見聞色打輸冇見聞色

凱多
赤犬
黃猿
紅髮
青雉
藤虎
鷹眼
大媽

山賊世界第一

打和la

鷹眼比盡 卡二/K/Q 左右LV